想搵一套20年前既動畫

95年既暑假

女人做主角，識變身，有d似神勇飛鷹俠條女，頭盔都係有塊透明膠遮住面

畫風有d大張正已feel, 劇情唔係好記得，好似係打下神秘博士既人造人咁上下

小雙俠?

e 套叫咩名

宇宙騎士，好似係

超音戰士。。
好好睇

唔係呢套，無線播的🙈

微星小超人？